<resources>
    <string name="app_name">SimplePerceptron</string>
    <string name="app_about">О программе</string>
    <string name="app_settings">Настройки</string>
    <string name="btn_get_result_text">Распознать цифру</string>
    <string name="btn_get_result_land_text">Распознать \nцифру</string>
    <string name="tv_status_text">Статус:\u0020</string>
    <string name="tv_iterations_text">Итерации:\u0020</string>
    <string name="btn_clear_text">Очистить экран</string>
    <string name="btn_clear_land_text">Очистить \nэкран</string>
    <string name="btn_study_wrong_text">Цифра неправильная</string>
    <string name="btn_study_wrong_land_text">Цифра \nнеправильная</string>
    <string name="btn_study_right_text">Цифра правильная</string>
    <string name="btn_study_right_land_text">Цифра \nправильная</string>
    <string name="tv_status_value_studying"> Обучение .. </string>
    <string name="tv_status_value_study_ok"> OK</string>
    <string name="tv_status_value_not_found"> Not found</string>
    <string name="tv_status_value_number_is">Цифра =\u0020</string>
    <string name="tv_threshold">Пороговое значение:\u0020</string>
    <string name="tv_correct_rate">Коректирующий коэффициент:\u0020</string>
    <string name="app_about_text">
        Данная программа иллюстрирует работу простейшей нейронной сети на примере нейронов
        по распознаванию цифр от нуля до девяти.
        C помощью кнопок на поле 3x5 пользователь рисует цифру, там самым задавая данные для
        входных сенсоров нейронной сети. Сработавшие входные сенсоры на рисунке изображены красным цветом.
        При нажатии на кнопку "Распознать цифру" программа
        выводит соответствующий результат в текстовое поле "Статус", также распознанную цифру
        можно увидеть на рисунке в выходном нейроне.
        На рисунке в нейронах скрытого слоя персептрона выводятся результаты умножения входных
        данных на весовые коэффициенты. Эти нейроны отвечают за распознавание определенной цифры.
        При инициализации нейронной сети весовым коэффициентам присваиваются случайные значения от
        нуля до единицы, поэтому в текстовом поле "Итерации" количество итераций обучения персептрона,
        то есть корректировка весовых коэффициентов в соответствии с заданными паттернами обучения,
        при каждом запуске приложения или смены ориентации экрана будет разным.
        В случае ошибочного распознавания с помощью кнопки "Неправильная цифра" пользователь имеет
        возможность выбрать правильный вариант, при этом весовые
        коэффициенты будут пересчитаны: для неправильной цифры весовые коэффициенты для
        сработавших сенсоров уменьшатся, а для правильной цифры увеличатся (как при нажатии на кнопку
        "Правильная цифра").
        Таким образом, пользователь имеет возможность обучать нейронную сеть.
        Приятного пользования программой!\n\n
        email: vmirhaydarov@yandex.ru\n\n
    </string>

</resources>
